---
tags:
  - 新闻
  - openSUSE
  - 社区动态
---

# 定期 openSUSE 会议调查的结果

- 原文：[Results from Regular openSUSE Meeting Survey](https://lists.opensuse.org/archives/list/project@lists.opensuse.org/thread/W6W7CONM3IEUTKPDYT2QGEW7MZT6RFZI/)
- 作者：[ddemaio](https://lists.opensuse.org/archives/users/b4316a84969340d58990abb35361149a/)
- 许可证：未知  
    类型：[openSUSE 邮件列表归档邮件](https://lists.opensuse.org/archives/)
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2021-07-17

----

# 正文：

大家好，

我想提供定期 openSUSE 会议调查的结果。最受欢迎的回答如下：

- 日期：星期六，占 36.23%；
- 时间：18:00 - 21:00，占 33.33%（其次是 15:00 - 18:00，占 30.43%）；
- 会议：50 人或 72.46% 认为每周举行一次会议是个好主意；
- 参会：44 人或 63.77% 说他们会参加会议。

我已经上传了一些调查结果的图片：

1. https://paste.opensuse.org/95049076
2. https://paste.opensuse.org/22659973
3. https://paste.opensuse.org/23501154
4. https://paste.opensuse.org/66427946

提交的答复比图片中的要多。开放的内容只显示已完成的结果。然而，所有答复的总数提供了相同的结果，但百分比略有不同。关于这一点的任何反馈都会有帮助。我只是把时间看作是一个因素。时间以 UTC 计算。我们应该把时间缩小到星期六吗？或者用另一个较小的调查？或者干脆分出两个小组的大部分人，在 17:00 和 21:00 之间安排两个小时的会议。这可以帮助我们从两个主要时间组中获得一些人。有什么想法？

v/r
Doug